連登仔係咪都一直keep住走資 定講多過做？

利申：每個月出糧都搬錢走

all in 定期存款